呢兩日要守金鐘嘅警察入一入嚟

我知道你地有mon住連登

我只想同你地講你地巳經唔再係維護法紀維持治安
咪再催眠自己點樣盡責，自己身不由己

你已經化身極權嘅打手，你係推緊香港人落火海
如果你有老婆仔女，
希望你認真諗下你係點樣害咗佢哋令佢地將來生活係失去自由嘅城市

如果你仲有一d良知，求下你打都唔好打要害
你嘅敵人係你保護緊嘅政權
條例一通過，你都會殃及池魚

我仲係相信你地係有良知
你仲係相信除低制服係會有思考
你地都有自己嘅包袱同責任
但真係請唔好對係你面前為香港嘅市民趕盡殺絕

警察們，你地只係打份工，對住有血有肉既香港人唔洗打咁大力，做下樣就得。

因為人民必定會十陪奉還

我仲係相信你地係有良知
我仲係相信除低制服你係會有思考
你地都有自己嘅包袱同責任
但真係請唔好對係你面前為香港嘅市民趕盡殺絕

良知值幾錢斤?

推

做咩要同狗講人話

擺明當你敵人啦
仲講廢話
醒D啦

唔好曬氣

班警察無得救

我知自己好on9
但有一個警察留力
就可能少一個義士犧牲

樓主唔好哂心機

仲有d真係單單為份糧嘅

垃圾偽進仔

民主社會既警察係維持治安
極權社會既警察係維持暴政

兩樣野之間只差一線，就係民意
當大部分民意都反對政府而政府賴死唔落台兼唔撒回既時候，就係極權同獨裁，你幫佢「維持治安」其實即係幫佢維持極權暴政

警察朋友，你想做邊一種既警察?

冇得講
打細力D… 你估後生仔真係想出黎搞事咩…

洗晒腦㗎啦

心戰好重要，佢地都係人，你打佢佢更加會有復仇之心。
我十分支持勇武，但都唔可以忽略心戰重要性

謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。
上級叫佢做咩都要做架

講經咩,有幾多係帶住自己係人民公僕嘅心態入去做
依家呢個年代入得政府都係為份糧㗎咋
總之聽日就要令到佢地覺得份糧唔值得去對抗市民就成功
至於係用咩方法就唔使多講啦

各位！點解仲奢望佢地打細力啲
香港人唔好再咁被動
佢地打我地一棍 我地打佢地兩拳
夠膽行入嚟人群 狗棍都搶撚埋你

咪晒氣啦.....入左學堂出得黎...一定站邊啦...

我屋企隻狗都仲識聽吓人話
對住依班畜生 哂氣啦

有良知就唔會做黑警 佢地洗哂腦 無人性架啦
哂鳩氣

冇人民支持嘅法西斯政府 特區黑警=党卫軍